[突發］My Little Airport 30/9 出新碟加開show!!

30/9 - 6/10 連開七場

喜歡九龍公園游泳池既你記得要支持下

會去 應該尾場

一次過開七場咁多嘅

屌又係cityline, 難買到仆街

你說之後會找我

準備好了

就在那時我變得不再幼稚

兩年一隻碟

我食了
第十支煙🚬

給親戚看見我一個人食吉野家

就在那時我想重新開始

Push

隻碟有彌敦道的一晚就好

正 好迷幻

準備買飛

身邊冇人鍾意MLA
決定自己一個去聽

咁易買既今次

入唔撚到cityline做乜鳩

己買

門市成功買到 尾場

有冇人要代買? 又入到

頂我以為1030先開售

想買尾場 入唔到

幾張??

幫手買三張頭場得唔得

全企位都480

3 張呀

想要一張尾場得唔得

入唔撚到呀

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

可唔可以幫手買三張是旦一場

1/10 3張我刷到, OK?

尾埸仲有冇

利申 去緊買

唔該曬你先
想自己一個毒撚睇都唔得

有無人幫手買一張尾場？

好啊

可唔可以幫手買尾場2張

入唔撚到啊世界末日啦

尾場一張 please!!

巴打 5／10 刷唔刷到

想睇尾埸

唔得, 不過4/10刷到, 3張要唔要?

有冇巴絲可以幫手買尾場兩張

想知尾埸仲有冇

如果唔係尾場 是但一日一張得唔得

好呀 但我人在日本 下個月先返... 你介唔介意

或者其他場兩張都得

入唔到

2號岩唔岩? 1張

好呀麻煩曬巴打

2號 2張你岩唔岩?

唔介意

尾場冇曬？

頭尾場好似已經無哂 好難買

頭尾場都刷唔到, 可能CHOK CHOK下會有

頭尾係咪已經無可能買到 hold 緊1/10 個場

屌

可以呀 唔該巴打

有冇人要代買 得返星二至四

無啦啦Chok 到頭場

有無人代買3張

星二至四

搞掂, 麻煩頭先幾位巴絲ADD下TG

頭尾埸都冇曬？

是但一日兩張呀 巴打 唔該

我買到喇
唔該巴打

巴打仲有飛？

巴打可唔可以代買一張

買到尾場了
想放4/10 兩張 有無人要？

點買到尾埸

自己一個買到尾場

點買到

不斷㩒㩒㩒

入咗當粒鐘都入唔到

可唔可以幫手㩒下
去緊，驚買唔到

買到頭場

刷埋尾場先

入咗半粒鐘都入唔到

想要一張 仲放唔放？

有一張尾場
6 mins left

仲有？想要

買咗一張5號，但想要尾埸多啲

仲有星期一

放4/10 兩張
6/10尾場兩場
有興趣留tg

尾場2張

唔該你巴打

其實cityline個網係咪廢到咁
賣MLA既飛都搞到完全入唔到

10點Refresh左一次就買到
其實平日賣到兩三點都有

5號仲有冇
想要兩張

岩岩11點仲買到頭場

啱啱買左頭場

又入到，尾場仲有，有冇人要

頭埸同尾埸大家會點揀

今晚搵你講野夜唔夜～～～

放兩張星期一

尾

both

放2/10 兩張
買多左😫

尾場得返1張，頭場冇晒

想要兩張頭場但入唔到啊

永遠都係入唔到

狗衝去尖沙咀通利

頭尾埸都有 第一次買到飛

求尾場一張

仲有兩張尾場

人生是甚麼 我今晚不知道喎

睇個名

第一次睇

有冇人1個人去？

大把

買到尾場
有兩張4/10 想放
有意請留tg

想要一張 毒撚一個去睇

越黎越貴 冇錢睇喇

一個人

我

MLA既音樂會一個人去先算正常

單機

求任何一場一張

我都覺 MLA嘅歌講咁多人嘅疏離孤獨 同朋友去咪仲奇怪

何況無朋友

唔知撞唔撞到希希

買多左張頭場 有冇人一齊去

講起又講 唔太捨得阿P泊岸
佢是我唯一寄望

邊一個發明了返工

尾場實得

上年25/12個場撞到

跪求一張任何一場飛

星期二三四,三場都未爆
要買自己上CITYLINE或者去通利都有啦

跪求五號/尾場飛

求兩張尾場

求一張頭/尾場

買完之後 個fd話唔去
放5/10 1張

約個個人話未可以答實我住
如果佢唔去我放番張尾場出嚟

1張定兩張？

1張 我自己都要睇

我放低$1

3/10想換尾場

買左尾場了

有兩張 1/10 想換尾場
有意留TG

前年一個人去
上年同另一半去
今年變返一個人去

人生~

有冇人去尾場,可以一齊

你朋友去唔去？唔去我要！

佢話會去 sorry

放十月三原價買多咗張

原來MLA咁受歡迎
仲驚訝佢開七場咁多

利伸:今年先狂煲佢啲歌

跪求兩張

收一張，任何日子

早排歐遊，遇見有港人著 MLP 衫
打開話匣子後原來佢話上年 MLP live 曾 cover 《青春舞曲 2000》
唔知今次會唔會再翻唱佢？

火炭麗琪大陸出show隊草俾人拉左

Source and more

微博
見d人話個騷本身無申請定無牌, 應該俾人篤
成場d傻鳩捉哂去驗尿驗天光
真係今天有大麻在身

我上次係show買個件衫比個三號風吹左落街搵唔番

今次再買

上次場SHOW D衫好搶手

收兩張飛 任何日子都得
TG: @lalahei

重有無😭😭😭
2張 咩日子都得😭

收兩張邊日都得

收一張 任何場都可以